# films

flutter-films
LAURENT Laora & SOMBOUTH Francis
LP1B

## Getting Started

1. Clonez le projet dans le répertoire de vos projets flutter et placez-vous à sa racine
2. Installez les dépendances flutter dans votre terminal avec la commande $ flutter pub get
3. Sélectionnez un device et lancez le main.dart avec le bouton Run



